烏拉圭鐵桶陣點破?

睇完8強就會知

掟個波比佢地攻 和波射12碼我唔信法國會輸

入佢中路

8強就破俾你睇

pepe 破左啦
卡雲尼上身啫

靠死球都叫破?

人多係好似好易守咁
但係事實上 只要次數多
就會好出奇有個人係無人守之下頂入

又死球唔計？

用呢招搞掂高甸先